呢位巴打真係好靚仔!!

喺公共交通工具真係唔好上連登

夠500負評出無碼版

pish

連登基佬全面正場

睇嚟好多巴打想睇無碼版

cls 上個連登都要比人影

其實我算有良心
我會幫人打格

push

事主可能係cd rom

做咩影小妹

因為你好撚正
想同你玩69

cls 上連登都要俾人影放上網
究竟做乜鳩

走開啦
小妹唔會玩咁變態嘅遊戲

同mtrsleeper一樣

唔知亦都唔想知

樓主自己理緊自己

係
所以我要後要喺公共交通工具上面追擊更多ching

左手同緊右手講嘢

On9

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

反彈

巴打你真係好幽默

小妹驚驚

NO LA

毒巴乜你出街㗎咩?
btw最近做gym點樣

我係佢嘅主診醫生 佢嘅病情雖然嚴重，但我相信係仲有得救嘅 只要我地體諒、包容佢

可以一拳一個

祝樓主長命千歲 百病纏身

坐巴士唔上連登 唔通上pornhub?

ginder

屌 究竟連登d人真樣係點 咁撚得閒影人地上咩網

你照鏡咪會知道連登啲人真樣係點囉

我無咁得閒偷拍人

偷拍小妹我？😳😳😳😳😳😳😳

無啦啦影人做乜春

日日都見到啦
有咩出奇

毒撚真係好閪變態

又唔係女，影嚟做乜柒

多謝你嘅分享
好啦我地係時候出返去啦

差d 以為係我...

想睇樓主老母全裸照多啲

睇左呢個post，再禁一禁睇下樓主之前d post
突然有d慨嘆，呢個社會其實真係有d廢人存在
現實生活對社會負貢獻，連網上都係要做d咁廢既野去seek attention....
而呢d廢人我相信果d咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢d乜，根本個根已經種到好深，教養真係好緊要..

奉勸大家一句，窮人廢人真係唔好生仔，樓主就係廢人生仔既樣板

仲要懶係唔care咁兜

以為係自己

打曬格

呢個世界小啲你咁既on9仔 會天下太平好多

On9仔，上連登關你撚事咩

呢個世界點都有返幾隻戇鳩仔
唔係點娛樂大眾

樓主我屌你老母

關你撚事咩我上連登 屌你老母

不知所謂 咁想有人注意你既落街裸跑算啦

有幾撚出奇呀

推

喺外國出街任上唔嬲
係你班傻西屈喺香港先要斯斯縮縮怕人見到

上連登好可恥咩又唔係周街睇AV

上連登都影人 痴撚線

而家喺條街上個網都會俾人放上網

你老味人地搭車悶睇連登有咩問題呀？巴打你鳩少陣啦

難怪被人話係兒登，少少嘢就放上網

屌你老母

連登已經唔係昔日嘅舊登啦
依家個個當fb,ig咁玩仲有咩出奇
啱啱放監？

樓主一定係公屋仔

呢個仲靚仔

屌你老母影鳩我

好樣衰

無左

仆街 嗰個我黎...

樓主小學畢業未？

他朝君體也相同

邊個泥

做乜偷拍我
信唔信我報警拉你

關你撚事

負面已被刪除

好似金城武

對唔住

我唔應該放人上網

我個frd好撚不安咁同我講佢俾人放咗上黎

仲要上到咁揚

關你撚事咩

儍鳩

無碼圖呢？走數？

其實真係好撚無聊，究竟份人有幾弱智先會po人上黎攞存在感？

樓上又有個on9仔po人fb條link，同樓主一鳩樣

上面一開就係自己fb條link玩左好撚多年喇